牛市之初四會升幾多

爺西派利是

新年一片紅

Drop to Zero

升 -700

年年新年後開市都係跌幾百

This time is different

詳情請參考舊年國慶

This time is difficult